(抄歌）咁多位唔好再盲捧 RB 未來見

其實隻歌第一次聽 我已經覺得同好多其他歌好似
會唱唱下唱左第2隻歌
以下係我搵到3個位係相似 甚至係一樣

1. 前奏 - 同「我是誰我是誰我是誰」好似
入鼓果個位係可以mix埋一齊

2. Verse 1 頭一句 同 「終止戀愛」好似

現在會偶爾記起你死心塌地 同
這晚與你逃離鬧市盛況
個音跟本一樣
唱完未來見第一句就可以接終止戀愛下一句

3. 副歌 同 周殷廷 既自我催眠 副歌差唔多一模一樣

幾張臉掠過 未留座 同
失憶於散步徑 記錯上次約定 係一模一樣音

大家可以聽日
歡迎討論分析

聽下*

入黎擺完負皮又唔回應
係咪冇勇氣面對事實

推

前奏3粒音同校長一生中最愛一樣

前4粒音先岩，一模一樣，第一次聽未來見個陣，一聽到頭個4粒音已經覺得好熟，諗左好耐先諗到

呢d少少都接受到 當係咁岩中音
但係成句都係一樣真係接受唔到
仲要憶人捧上天
Mr都死得好唔抵姐

link又唔識貼 你講個d歌聽都未聽過
重要分幾首 每首分別似幾個音 就話抄
做下功課先啦
你咁樣邊個想同你討論呀

sorry可能我耳殘
完全聽唔出邊度似

負皮不是負皮RB,係負皮你個post
Btw 聽唔到邊到似

喂首歌有聲㗎，我覺得佢抄歌

有D傻西死都話rubbish band無炒歌

你講個3首歌 唔好講我 分分鐘佢地都未聽過

如果將每一首歌都呢段抽幾個音，嗰段抽幾個音
全世界咁多首歌實有一首咁啱有幾個音相似㗎
咁計法好多歌喺樓主眼中都應該係抄
何況根本唔覺有幾似

咁都叫抄 mr 咪ctrl c + ctrl v?

我都唔鍾意RB
我重要聽開MP魔幻力量 但我都唔覺得intro有抄
入鼓位似都叫抄 以你嘅標準呢個世界冇幾多首原創歌

未留座 同 記錯上次約定 唔使唱 齋讀歌詞都知唔會一樣音啦

仲要攞RB同Mr比先嬲

第一次見人話人抄歌係分開幾首黎講

我都唔鍾意RB 我係MP fans
我是誰我是誰我是誰我聽過幾千次
岩岩特登開未來見黎聽 痴線
邊有一忽似？

嘩 顯示到你音樂水平嫁呢句

就當mp係我over 左
第3隻點解釋？

比埋歌名你copy and paste
下下要餵到埋口?

Ching 抄10份功課壽完成一份功課叫唔叫係抄呀？

咁份功課一百題，有10條同唔其他人嘅一樣，
其他90條都唔一樣咁你會唔會話抄